玉子豆腐要點整先好味

出面食玉子豆腐外脆內軟好正

但自己整經常唔入味，同整到散哂，有無高手過幾招？

掟入攪拌機攪到變水再直接飲

番茄醬+糖+口急汁

落蝦米

紅燒個隻都好好食
但係屋企真係整唔到個隻味

有冇食譜

撲粉 氣炸
利申9up

入味嗎？係咪先炸後煮？

出面餐廳真係整到好好食

唔洗炸

就切碎番茄 +炒蛋+蝦米

芡汁就用番茄醬+口急汁+糖
想味道濃d就落d雞粉

唔會散嗎？

煎香佢

清蒸

唔會
切一個個圓圈，用瓦煲

糖水

試下先應該都有煎？

你想要口感咪煎
懶就唔洗
因為用瓦煲會將d味道熬到好入味